(G)I-DLE新歌分配出爐

舒華 小絹關係仍未改善

牙麵幾好

舒華啲part少到

Miyeon終於多返主唱之前都成日得第4,5

美妍 今次原諒重醜閪女人

舒華定位話明副唱
點解要改善
改完仲差就唔叫改"善"啦

幫推⬆️ ‎‎